304847
7069
Trước hết mình rất hài lòng về dịch vụ giao hàng và chăm sóc khách hàng của tiki. Mình thực sự thấy rằng tiki là địa điểm tin cậy để mình mua hàng qua mạng.
Về cuốn sách lời giải đề thi học sinh giỏi toán lớp 12: chất liệu giấy tốt, mực in rõ ràng. Sau phần hệ thống kiến thức có các bài tập làm thêm rất bổ ích. Phần lời giải giúp cho người học có thể kiểm tra đáp án, tham khảo cách làm đề nữa.
Đây đúng là cuốn sách bổ ích để luyện thi THPT quốc gia và luyện thi đại học, cao đẳng.

5
287595
2015-09-16 17:56:00
--------------------------
